林正財：相信政府在考慮禁止全部酒吧及婚宴場所暫停營業 公共交通工具或要提早收車

本港新型肺炎確診個案突破300宗，行政會議成員林正財認為疫情相當嚴峻，建議透過某種規管，全部酒吧及婚宴場所暫停營業，相信政府也在積極考慮中。

林正財出席本台節目《千禧年代》時表示，在危急情況要堵截傳播鏈，單靠自律及勸籲未必有效，只要少部分人不合作，已可以引起社區爆發。他指出，以近日的個案為例，確診者似乎常去酒吧，婚宴亦持續有小型爆發。他說，婚宴比聚餐時間更長，大家因為開心情緒高漲，賓客一同進食傾談，敬酒合照，全屬高危活動。

至於市民也會到部分食肆飲酒消遣，林正財說兩者確難分野，或需要法律去規管。他又說不排除其他任何措施，包括公共交通工具要提早收車，以交通去控制人流。他說因應疫情發展，不可以再用傳統方法去做，要有創意。

要有創意

最好提早4：00冇車

呢條友最近做左代言人？
乜都經佢把口講

雖然係HK01，但呢個幾恐怖

【新冠肺炎】英婦拍片籲防疫 染疫痛感如「肺中有玻璃」

柒婆嘅創意 大獲了

拎佢試水溫

我諗到“同心抗疫”係開放邊境，一齊同心

咁撚貴租，又唔帶頭呼籲炒人，免租
白白擺係度3-4個月，即係要人執笠

做業主日日嬴 理鳩得你開唔開 總之錢就照收

親信

林鄭親信

玻璃肺

有啲24小時返Shift 你提早收車啲人坐乜撚嘢收工

的士uber

仲係到考慮考慮 爆都爆左十世喇

逼佢停工

啱啦 政府變相補貼的士業界
政府好嘢 唔反政府了

因為條友個形象響果咋人入面比較正面

變相宵禁
唔怕上街暴徙了
政府又瀛

應該係比較唔出名。

同職業都有關係
佢本身係醫生

屌 地鐵又唔係未試過提早收車

閂晒都冇用
仲有班傻閪會去行山露營

至於會否考慮要求餐廳關門，邱騰華指，不希望去到很極端的情況，但亦要為極端情況作準備，政府正不斷討論各類措施

有第層同事過幾日擺酒
本身同佢唔熟 但有幾個同我同層會去 好撚驚

經佢把口放風，再睇外間反應

心水清就知佢係政府走狗

巴士已經夠少，部部都爆，仲減

仲以為佢係婦科醫生

算唔算係另類戒嚴？

叫人暫停營業又無補貼俾人

應該唔返工就派2皮一個月

嗯

啱 今次好支持政府 你睇下英國都咁樣

閂埋d行山徑 沙灘 郊野公園 gym yoga堂啦
唔強制 d人話知你過千單都照出去
以為戴個罩就無撚敵

但其實提早收車會唔會仲容易出事，啲人逼埋一齊

驚就唔好返工

停業，但租照交
業主瞓響度都贏

政府做乜要學英國
係咪想帶頭歸英
應該跟中國既政策全面復工

想做特首
同當年689 日日係報紙屌社會問題

又宵禁

四點的確冇車喎 16點有

黨鐵早收 果時都係咁

又跌入圈套

咪係，全香港停哂車都得啦，再唔係變哂特急

宵禁啦 反正出街=暴徒

反送中： 考慮宵禁

武漢肺炎：填健康申報表

我諗mtr第一個cut班，早收

基本上無人識就無形象

咁就贏政府班負分既九條街

唔撚係迫公司停工 係諗計阻人返工收工

之前都試過啦，變曬搭船過海咁解

公共交通工具要提早收車
但係唔停工唔停市，大家行返屋企

同張仔一樣
少做少錯

實有好多人出街周圍玩

狡兔死 走狗烹

信報：難阻食肆營業 研出招禁拜山

戒嚴/宵禁

咪參考外國做法囉

全部非民生既商業都要關門
規定work from home
餐只有外賣禁堂食

行返工

閂酒吧同婚宴好正路
但提早收車有咩關係？啲毒夜晚11點就會傳播 之前就唔會?

香港人咁鐘意番工
提早收車啲人咪逼埋一齊咪仲易奶野
香港老闆理得你死
最緊要準時打卡

之前反送中啲商鋪話要執 佢班官先落去叫佢地唔好炒人

幾時停工

戒嚴係唔係提早放工先

禁止暫停營業

應該所有堂食都唔可以做
只可做外賣
另外強制全部人乘搭公共交通時必須戴上口罩

緊急法唔用？

停市14日 。所有 有病症既全部檢查

快撚d啦

結婚撚快d出黎屌柒佢啦喂
點可以推遲架
點同親朋戚友交代呀

香港人有病

柒婆唔敢叫全面停工
所以就想用啲間接嘅方法

咁搞法應該藍屍好快衝出嚟屌最撚熱愛返工

無野阻到香港人返工
港奴表示最多係公司訓過夜

全香港市民唔準出街咁又點呀？ 你D關口仲日日運緊D病毒出出入入有西用咩！

淨係停公共交通已經夠啦
巴士地鐵綠VAN：
星期一至五只開 頭班車到10:00AM，16:00到20:00
星期六、日全停

原本政府先至係最想大洗牌

777唔準你歧視其他人

玩停就停晒堂食做外賣

柒婆：自由市場 政府唔會干預

擺3年就差唔多

袁國勇料全球疫情或維持3年 指香港沒汲取沙士教訓 疫情將會重演

戒嚴幾好，之前都係想左咁耐都係要攬炒

反送中做不到的，武肺做到了

停晒所有交通, 公務員以外都要返工架啦

7成滿+4:00 收車

乜有野阻到香港人返工架咩？
前年山竹過咗之後香港人咪又係照樣返工

然後一大班好撚鐘意返工ge社畜都一樣爬去返工
屌你老母地盤幾撚時大爆發
真係cls到宜家都仲趕緊工

ff下都覺得痛

新圈套

諗到幾時？下年好唔好？
要做就即刻做啦

林鄭借佢把口

宵禁

我有得wfh未林醫生

屌你老母肯封關未

政府唔強制叫停工
得扑街僱主理鳩你

公共交通工具或要提早收車
返工撚末日

佢係醫生？

聽日柒婆會見記者
搵記者問問佢

9月酒店擺酒 想佢比返十幾萬訂我呀屌 遲下無事再搞啦

本職係

直接停工啦 屌你老母

On99
早左收車
啲人實提早收工
到時車仲迫左

又係林正財條吹水佬

柒頭

點解係減班次，而唔係加密班次。少左車但係人冇少到咪仲迫仲高危，垃圾政府應該補貼運輸公司，開多幾班導人流。
佢老母比黑警就億億聲，幫市民一蚊都冇。

咪係

提早收車黨鐵最有經驗啦

多謝支那武漢肺炎助攻

又話自由經濟
禁你老母咩

689出嚟選之前都係咁指手劃腳

又係搞多多小動作都唔肯講2個字 - 宵禁

全民宵禁啦 on9

收皮la黨鐵
遊行果陣咪又係話有公眾活動所以不停_ _站

9月唔驚啦
你估隻野真係不死咩

紅事唔搞咁白事又搞唔搞

停工先鋒

借佢把口放風

停工啦 屌你老母

係就快啦
屌你

唔封關 封香港

會唔會爆得仲勁

提早收車 輪班點放工

呼吸plan點捱

林鄭又中計

通常依種老屎忽講親咩創意 最後都係柒
估計到時真係停巴停鐵 但香港人繼續返工 結果塞到收曬皮

係咪又用緊急法

學外國啦，港共最鐘意有咩衰左就揾外國經驗黎講。

超市，食肆限制時間開門 所有人留在家，除左醫護同緊急服務外。

因為林奠所有決策都要同行政議會成員商討，行政議會通過先出得街，林奠可能知自己講咩都錯，所以是旦搵個行政議會成員代言

真係講唔埋
呢種推論只係建基於歷史
但乜野都有第一次

諗起上年港鐵自行宵禁

可能跟英國咁抗疫就最有創意

有無出市區睇下有幾多吉舖
利申：有舖有樓

封城囉
前無古人，後無來者
夠晒有創意

咁咩都有第一次 你轉期咪又可能會遇中其他突發野
樂觀d啦 祝巴打你搞得成

同柒婆講創意 即係叫佢考零分

跟住佢咪撲出嚟阿支阿左搏掌聲
贏咗

放風姐

林奠唔好中圈套呀!

23條啦就，夠晒創意

你好吖！我地係HGDS1266！
有見最近大家都好想好想大力支持非CCTVB嘅節目
我地一班主力睇開港台/Viutv/開電視嘅因此就開咗一個Instagram
將會推薦唔同嘅節目
我地會捕住港台31/Viutv/開電視嘅節目表去為大家做簡介
抽選一啲估計大家有興趣嘅節目去睇
等大家可以透過我地ig
一次過睇哂嗰個星期有咩好節目
希望可以帶到一啲唔知點樣入手嘅朋友一齊進入港台/Viutv/開電視嘅影視世界
除咗網上影視平台
免費電視頻道都好需要大家嘅支持！
希望大家可以CLS我地 再forward比其他人，thx

就過8點就收工
到時要全民搭掛住支那旗的士

納稅人補償俾酒吧老細？

我估相反

其實仲有紅小
不過應該都係的士價架喇

除非有黃色良心紅小

我就唔撚信佢真係咁做
唔好FF咁多啦

「相信」？佢唔係行政會議成員？咁都唔清楚？

工照番

2019年10月嘅港豬/藍絲：示威者破壞港鐵，搞到要提早收車，好唔方便囉

武漢病毒: hold my beer

停乜停物都唔見話停工，多鳩餘
家陣返工撚唔係人?

執左佢仲好啦 睇唔到未來
7-9% 死亡率 其實好撚高
我估8成既年青人父母都50–55 歲以上
為左reu 親手殺死自己老豆老母 終極黃絲

跑馬呢？

唔開車都試過啦

屌你鳩噏唔使本
配套呢？無就收皮啦

港豬可在公司訓覺，訓醒即刻可以滿足番工嘅慾望

鬼佬:唔怕 JUST A FLU

Just a Fool就真

創意

唔撚比錢 理系你啦

等中武肺啦 仲去

共享單車有福了

直頭要禁足喇屌你

[文宣] 啲廢老真係唔打麻將會死

而家巴士班次咁疏
每次搭都好多個人真係驚驚哋